大家國德00後邊年英超奪冠個畫面最癲

猁啱啱斷左連敗但之後贏曬，全季1和1負破記錄高分奪冠，黎緊20年內應該唔會再有人破到或者重現到，諗諗下都幾癲

不過小弟國德最癲都係鏝城補時反cup奪冠，我國德比上面更難重現，更刺激

最具代表性一定係03/04，不敗！

2019-2020
曼城曾經比利記拋離22分
最後利記連輸九場比曼城反cup奪冠

講緊牙路